{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019602",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3008252",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장브라운도트펜션"
    },
    "text": "機張ブラウンドットペンションは釜山機張に位置し、海を抱いています。 ペンションは美しい海の風景を客室から鑑賞できるようになっており、客室は清潔で清潔なインテリアでデザインされています。 客室はメゾネットタイプで構成されており、睡眠と休息を区分するのに良い環境を提供しています。 各客室には個別テラスが用意されており、海の眺めを楽しみながら休息を楽しむことができます。 ペンション内には2つのバーベキュー施設もあり、屋内および屋外でバーベキューを楽しめます。 ただし、雨天時はバーベキュー場はご利用いただけませんので、ご注意ください。 ペンションをご利用の際には施設物の破損が発生しないよう注意し、退室の際には簡単な分別及び整理整頓をお願いします。 また、各部屋の基準人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超えた入室はできません。 客室内では肉や魚類を調理することができず、調理後も臭いが残っている場合には清掃費が請求される場合があります。 そして周辺の観光地としては月田港、大辺港、龍沼ウェルビーイング公園、玉井寺、新平床公園などがあります。 また海水浴場の近くに位置しているので海水浴を楽しむこともできます。 ペンションでは駐車も可能で、非常薬も備えているので安全に気を配っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドットペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ブラウンドットペンションは釜山機張に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットペンションの客室からは何が鑑賞できますか？",
            "answer": "客室からは美しい海の風景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットペンションの客室はどのようにデザインされていますか？",
            "answer": "客室は清潔で清潔なインテリアでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットペンションの客室のタイプは何ですか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプで構成されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室には個別テラスが用意されており、海の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には2つのバーベキュー施設があり、屋内および屋外でバーベキューを楽しむことができます。ただし、雨天時はご利用いただけませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションをご利用の際には施設物の破損が発生しないよう注意し、退室の際には簡単な分別及び整理整頓をお願いします。また、各部屋の基準人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超えた入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で何を調理できますか？",
            "answer": "客室内では肉や魚類を調理することができず、調理後も臭いが残っている場合には清掃費が請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ブラウンドットペンションの周辺には月田港、大辺港、龍沼ウェルビーイング公園、玉井寺、新平床公園などがあります。また海水浴場の近くに位置しているので海水浴を楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットペンションでは駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットペンションでは非常薬を備えていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは非常薬も備えています。安全に気を配っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 574
    }
}